香港大部份嘅手作市集算唔算淘寶散貨場

賣啲嘢好似差唔多款

仲要個個都話手造自家製，然後賣到貴一貴

睇到啲耳環
勁撚多都係

一個透明波波入面裝咗啲花，再加啲流蘇

諗起個尋錶post

相信係日本業餘工藝師嘅作品

非曬命